[警世] 千祈唔好買變頻窗口機 II

篇文一定要post 出來，好生動

說小弟我係個好撚怕嘈又怕忽冷忽熱既人
咁啱屋企裝修 就順便換撚埋部10 年既老爺冷氣啦
爬文做咗好耐功課
總結都係幾點

1. 窗口機pan 記用料靚 最靜 其他多數格力代工
2. 分體式好睇裝工 香港冷氣佬做野求撚其 俾幾千蚊安裝費最後谷鳩氣
3. 1級能源慳好撚多電費
4. 變頻先唔會忽冷忽熱
5. 分體式易壞 保養得1年

咁啱p 記今年新出部3/4匹變頻窗口機 又變頻又窗口 1級撚樣 3年保養 r32雪種
嘩屌你老母完撚美 莫非係上帝既指引 天神既禮物
而家諗返先知係魔鬼既詛咒

用咗個幾禮拜 先君子後屌人

1. 個恆溫係ok 既 成晚都唔覺得忽冷忽熱 朝朝早起身個feel 係一樣
2. 天氣涼既時候係靜既 因為佢個compressor 無撚點郁 怕街嘈開冷氣係ok 既

雖然係咁 但如果俾我揀 我真係用返部10 年機算
點解呢

1. 窗口機嘈最主要係部compressor
定頻機開一陣熄一陣 熄嗰時理論上係分體機咁靜 係瞓著既黃金機會
相反變頻機佢長開既優點反而變成佢既致命缺點
佢高頻既時候唔使講 同定頻啲聲差唔多
低頻既時候係靜啲 但其實只係100 同70 左右既分別
而且係啲有節奏既低音瘟瘟聲 我戴anc 耳塞瞓教都擋唔曬
而且夜媽媽靜英英 你仲會好自然咁留意啲聲有乜變化 成晚瞓唔著
最撚攞命既係 佢啲瘟瘟聲唔知係我錯覺係點 係唔撚規律 即係可能係
瘟—瘟—瘟—————瘟—瘟—瘟————瘟————瘟—瘟—瘟————瘟
咁撚樣 逼撚死啲強逼症 即係我

2. 除左compressor 佢啲風扇聲都係幾撚嘈
明明dry mode 既時候佢靜撚到無開咁
但cool mode 就算開左quiet 同fan 最細
佢啲風聲都係做唔到咁細聲
又試過dry mode 瞓啦 係靜好多既
但唔知係咪佢個dry mode 本來都唔係for 你咁用
佢會好似定頻咁開一陣熄一陣 (有錯細力屌) 風扇最細
結果最後又係熱醒

如果俾我再揀多次 我真係寧願車鳩左隻窗佢裝珍寶368 窗分
又或者裝pan 記部4 級能源標籤既窗分算
多咗啲電費咪當慳返啲醫生錢囉dllm
成晚無瞓朝早7 點打驚世文呀dllm

肺腑之言 歡迎打手代理用家賜教點改善

p.s. 3月21 夜晚7 點元朗panashop 買 歡迎代理聯絡退貨換機
最多補錢換窗分啦 ...

最後補返個廣告

鬍鬚佬 我屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！！

話說單車撚巴係個好撚怕嘈又怕忽冷忽熱既人
咁啱屋企裝修 就順便換撚埋部10 年既老爺冷氣啦
爬文做咗好耐功課
總結都係幾點

1. 窗口機pan 記用料靚 最靜 其他多數格力代工
2. 分體式好睇裝工 香港冷氣佬做野求撚其 俾幾千蚊安裝費最後谷鳩氣
3. 1級能源慳好撚多電費
4. 變頻先唔會忽冷忽熱
5. 分體式易壞 保養得1年

咁啱p 記今年新出部3/4匹變頻窗口機 又變頻又窗口 1級撚樣 3年保養 r32雪種
嘩屌你老母完撚美 莫非係上帝既指引 天神既禮物
而家諗返先知係魔鬼既詛咒

用咗個幾禮拜 先君子後屌人

1. 個恆溫係ok 既 成晚都唔覺得忽冷忽熱 朝朝早起身個feel 係一樣
2. 天氣涼既時候係靜既 因為佢個compressor 無撚點郁 怕街嘈開冷氣係ok 既

雖然係咁 但如果俾我揀 我真係用返部10 年機算
點解呢

1. 窗口機嘈最主要係部compressor
定頻機開一陣熄一陣 熄嗰時理論上係分體機咁靜 係瞓著既黃金機會
相反變頻機佢長開既優點反而變成佢既致命缺點
佢高頻既時候唔使講 同定頻啲聲差唔多
低頻既時候係靜啲 但其實只係100 同70 左右既分別
而且係啲有節奏既低音瘟瘟聲 我戴anc 耳塞瞓教都擋唔曬
而且夜媽媽靜英英 你仲會好自然咁留意啲聲有乜變化 成晚瞓唔著
最撚攞命既係 佢啲瘟瘟聲唔知係我錯覺係點 係唔撚規律 即係可能係
瘟—瘟—瘟—————瘟—瘟—瘟————瘟————瘟—瘟—瘟————瘟
咁撚樣 逼撚死啲強逼症 即係我

2. 除左compressor 佢啲風扇聲都係幾撚嘈
明明dry mode 既時候佢靜撚到無開咁
但cool mode 就算開左quiet 同fan 最細
佢啲風聲都係做唔到咁細聲
又試過dry mode 瞓啦 係靜好多既
但唔知係咪佢個dry mode 本來都唔係for 你咁用
佢會好似定頻咁開一陣熄一陣 (有錯細力屌) 風扇最細
結果最後又係熱醒

如果俾我再揀多次 我真係寧願車鳩左隻窗佢裝珍寶368 窗分
又或者裝pan 記部4 級能源標籤既窗分算
多咗啲電費咪當慳返啲醫生錢囉dllm
成晚無瞓朝早7 點打驚世文呀dllm

肺腑之言 歡迎打手代理用家賜教點改善

p.s. 3月21 夜晚7 點元朗panashop 買 歡迎代理聯絡退貨換機
最多補錢換窗分啦 ...

最後補返個廣告

鬍鬚佬 我屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

回返樓主係上一個post 40 頁果個問題

我裝左p 記2 匹窗口變頻

實測左2 晚. 15 度自動風. 打開窗係會聽到壓縮機行緊果d v v 聲

但閂返窗就聽唔到. 好靜
理體黎講我是正皮的

打錯字, 係set 25 度, 自膠

好好地裝返個分體啦

要靜就分體

三鈴
有呀 去大鋪先有
百老 豐澤 張毛個的都有
而且真係好好用
我前年換過部三鈴 用到依家都好正

點解唔裝窗口式分體機

窗分 晒 電

師兄用邊部

MSZ-YK12VA-H1 2年前裝 抵玩

公屋搞分體唔知麻唔麻煩

謝啊，不過公屋搞分體唔知麻唔麻煩

新唔麻煩，舊就麻煩

舊

要去管理處問 多數得既 不過麻煩的

呢個型號可靠？諗緊佢嘅2匹定大金

定頻?

daikin

我都有諗其他 但上一部三鈴用左十幾年
個陣部機重可以用
要換係因為膠喉流水 所以先成部換
睇過同比較過幾個牌子 最後都係三鈴

三菱電機/東芝

細匹數3/4問題 大匹數相反無事